Question: "I haven't received my order yet"
Answer: "Order Delivery"

Question: "I haven't received my refund"
Answer: "Refund"

Question: "How can I track my order?"
Answer: "Order Tracking"

Question: "Can you assist me with troubleshooting?"
Answer: "Technical Support"

Question: "I forgot my password, can you help?"
Answer: "Password Recovery"

Question: "How do I return an item?"
Answer: "Return Process"

Question: "I'm having trouble applying a discount code"
Answer: "Discount Code Assistance"

Question: "What payment methods do you accept?"
Answer: "Payment Options"

Question: "I want to change my shipping address"
Answer: "Shipping Address Update"

Question: "How can I update my billing information?"
Answer: "Billing Information Update"

Question: "My credit card gets declined when I attempt to make a payment."
Answer: "Card Declined"
